烏克蘭抗爭係針對d 官員同議員， 香港就針對d 散仔警員

笑撚死

好驚呀？辭職囉死黑警